# Korean translation for maya
# Copyright (c) 2012 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2012
# This file is distributed under the same license as the maya package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: maya\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-07-28 15:36+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-08-07 19:33+0000\n"
"Last-Translator: Jung-Kyu Park <bagjunggyu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://l10n.elementary.io/projects/switchboard/"
"switchboard-plug-security-privacy/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.4.2\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-03-07 06:04+0000\n"

#: src/Plug.vala:48
msgid "Security & Privacy"
msgstr "보안 & 프라이버시"

#: src/Plug.vala:49
msgid "Configure firewall, screen lock, and activity information"
msgstr "방화벽, 화면 잠금, 활동 정보 등을 설정합니다"

#: src/Plug.vala:82
msgid "Some settings require administrator rights to be changed"
msgstr "일부 설정은 변경할 때 관리자 권한이 필요합니다"

#: src/Plug.vala:129
msgid "Privacy"
msgstr "프라이버시"

#: src/Plug.vala:130 src/Plug.vala:169 src/Plug.vala:170 src/Plug.vala:171
#: src/Views/LockPanel.vala:26 src/Widgets/ServiceList.vala:32
msgid "Locking"
msgstr "잠금"

#: src/Plug.vala:131 src/Plug.vala:172 src/Views/FirewallPanel.vala:48
#: src/Widgets/ServiceList.vala:33
msgid "Firewall"
msgstr "방화벽"

#: src/Plug.vala:132 src/Plug.vala:173 src/Plug.vala:176 src/Plug.vala:181
#: src/Plug.vala:186 src/Plug.vala:191 src/Views/HouseKeepingPanel.vala:32
#: src/Widgets/ServiceList.vala:37
msgid "Housekeeping"
msgstr "자동 삭제"

#: src/Plug.vala:133 src/Plug.vala:194 src/Views/LocationPanel.vala:35
#: src/Widgets/ServiceList.vala:61
msgid "Location Services"
msgstr "위치 서비스"

#: src/Plug.vala:167 src/Plug.vala:168 src/Views/TrackPanel.vala:33
#: src/Widgets/ServiceList.vala:31
msgid "History"
msgstr "사용 기록"

#: src/Plug.vala:168
msgid "Clear History"
msgstr "기록 지우기"

#: src/Plug.vala:170
msgid "Lock on sleep"
msgstr "슬립모드 일 때 잠금"

#: src/Plug.vala:171
msgid "Lock after sceen turns off"
msgstr "화면이 꺼진 후에 잠금"

#: src/Plug.vala:177
msgid "Automatically delete old temporary files"
msgstr "오래된 임시 파일 자동 삭제"

#: src/Plug.vala:182
#, fuzzy
#| msgid "Automatically delete old trashed files"
msgid "Automatically delete old screenshot files"
msgstr "휴지통에 보낸 지 오래된 파일 자동 삭제"

#: src/Plug.vala:187
msgid "Automatically delete old trashed files"
msgstr "휴지통에 보낸 지 오래된 파일 자동 삭제"

#: src/Plug.vala:192
msgid "Number of days to keep trashed and temporary files"
msgstr "휴지통 및 임시 파일 보관 일 수"

#: src/UFWHelpers.vala:24
msgid "Authentication is required to run the Firewall Configuration"
msgstr "방화벽 설정을 실행하려면 인증이 필요합니다"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:64 src/Views/FirewallPanel.vala:289
#: src/Views/TrackPanel.vala:109 src/Views/LocationPanel.vala:123
#: src/Widgets/ServiceItem.vala:33
msgid "Enabled"
msgstr "사용함"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:68 src/Views/TrackPanel.vala:113
#: src/Views/LocationPanel.vala:128 src/Widgets/ServiceItem.vala:37
msgid "Disabled"
msgstr "사용 안 함"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:213 src/Views/FirewallPanel.vala:223
#: src/Views/FirewallPanel.vala:231 src/Views/FirewallPanel.vala:237
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:215 src/Views/FirewallPanel.vala:337
msgid "Allow"
msgstr "허용"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:217 src/Views/FirewallPanel.vala:338
msgid "Deny"
msgstr "거부"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:219 src/Views/FirewallPanel.vala:339
msgid "Reject"
msgstr "거절"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:221 src/Views/FirewallPanel.vala:340
msgid "Limit"
msgstr "제한"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:233 src/Views/FirewallPanel.vala:361
msgid "In"
msgstr "내부"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:235 src/Views/FirewallPanel.vala:362
msgid "Out"
msgstr "외부"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:248 src/Views/FirewallPanel.vala:258
#, c-format
msgid "%s Ports %s"
msgstr "%s 포트 %s"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:250 src/Views/FirewallPanel.vala:260
#, c-format
msgid "%s Port %s"
msgstr "%s 포트 %s"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:290
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:291
msgid "Action"
msgstr "작동"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:292
msgid "Protocol"
msgstr "프로토콜"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:293
msgid "Direction"
msgstr "방향"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:294
msgid "To"
msgstr "끝"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:295
msgid "From"
msgstr "시작"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:334
msgid "Action:"
msgstr "동작:"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:343
msgid "Protocol:"
msgstr "프로토콜:"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:350
msgid "Version:"
msgstr "버전:"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:355
msgid "Both"
msgstr "둘 다"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:358
msgid "Direction:"
msgstr "방향:"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:365
msgid "Ports:"
msgstr "포트:"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:369
#, c-format
msgid "%d or %d-%d"
msgstr "%d 또는 %d-%d"

#: src/Views/FirewallPanel.vala:371
msgid "Add Rule"
msgstr "규칙 추가"

#: src/Views/HouseKeepingPanel.vala:37
msgid "Automatically Delete:"
msgstr "자동 삭제:"

#: src/Views/HouseKeepingPanel.vala:41
msgid "Old temporary files"
msgstr "오래된 임시 파일"

#: src/Views/HouseKeepingPanel.vala:51
msgid "Downloaded files"
msgstr "다운로드 파일"

#: src/Views/HouseKeepingPanel.vala:62
#, fuzzy
#| msgid "Trashed files"
msgid "Screenshot files"
msgstr "휴지통에 보낸 파일"

#: src/Views/HouseKeepingPanel.vala:72
msgid "Trashed files"
msgstr "휴지통에 보낸 파일"

#: src/Views/HouseKeepingPanel.vala:81
msgid "Delete Old Files After:"
msgstr "낡은 파일 지우기:"

#: src/Views/HouseKeepingPanel.vala:103
msgid "Open Trash…"
msgstr "휴지통 열기…"

#: src/Views/HouseKeepingPanel.vala:138
#, c-format
msgid ""
"Old files can be automatically deleted after %u day to save space and help "
"protect your privacy."
msgid_plural ""
"Old files can be automatically deleted after %u days to save space and help "
"protect your privacy."
msgstr[0] ""
"공간을 절약하고 개인 정보를 보호하기 위해 %u일 후에 오래된 파일을 자동으로 삭"
"제할 수 있습니다."

#: src/Views/HouseKeepingPanel.vala:144
msgid "Day"
msgid_plural "Days"
msgstr[0] "일"

#: src/Views/LockPanel.vala:31
msgid "Lock on suspend:"
msgstr "슬립모드 일 때 잠금:"

#: src/Views/LockPanel.vala:37
msgid "Lock after screen turns off:"
msgstr "화면이 꺼진 후에 잠금:"

#: src/Views/LockPanel.vala:55
msgid "Forbid new USB devices when locked:"
msgstr "잠긴 경우 새 USB 장치 금지:"

#: src/Views/TrackPanel.vala:31
#, c-format
msgid ""
"%s can store local usage data to provide extra functionality like offering "
"recently-used files and more relevant local search. Regardless of this "
"setting, usage data is never transmitted off of this device or to third "
"parties."
msgstr ""
"%s의 로컬 사용 데이터를 저장하여 최근에 사용한 파일 및 관련 로컬 검색과 같은 "
"추가 기능을 제공할 수 있습니다. 이 설정과 관계없이 사용 데이터는 이 장치 또"
"는 써드 파티에게 절대 전송되지 않습니다."

#: src/Views/TrackPanel.vala:43
#, c-format
msgid "%s won't retain any further usage data."
msgstr "%s의 추가 데이터를 보관하지 않습니다."

#: src/Views/TrackPanel.vala:44
msgid "The additional functionality that this data provides will be affected."
msgstr "이 데이터가 제공하는 추가 기능이 영향을 받습니다."

#: src/Views/TrackPanel.vala:45
msgid ""
"This may not prevent apps from recording their own usage data, such as "
"browser history."
msgstr ""
"브라우저 방문 기록 같은 애플리케이션 자신의 사용 데이터를 기록하는 것을 막지"
"는 않습니다."

#: src/Views/TrackPanel.vala:48
msgid "History Is Disabled"
msgstr "사용 기록을 사용하지 않습니다"

#: src/Views/TrackPanel.vala:57
msgid "Clear History…"
msgstr "기록 지우기…"

#: src/Views/TrackPanel.vala:103
msgid "Your system"
msgstr "사용자 시스템"

#: src/Views/LocationPanel.vala:33
msgid "Allow the apps below to determine your location"
msgstr "목록에 있는 앱에서 위치를 확인하도록 허용합니다"

#: src/Views/LocationPanel.vala:43
msgid "No Apps Are Using Location Services"
msgstr "위치 서비스를 사용하는 앱이 없습니다"

#: src/Views/LocationPanel.vala:44
msgid ""
"When apps are installed that use location services they will automatically "
"appear here."
msgstr "위치 서비스를 사용하는 앱을 설치하면 자동으로 이곳에 나타납니다."

#: src/Views/LocationPanel.vala:63
msgid "Location Services Are Disabled"
msgstr "위치 서비스를 실행하지 않습니다"

#: src/Views/LocationPanel.vala:65
msgid ""
"While location services are disabled, location requests from apps will be "
"automatically rejected."
msgstr ""
"위치 서비스를 실행하지 않는 동안에는, 앱에서 보내는 위치 요청을 자동으로 반려"
"하게 됩니다."

#: src/Views/LocationPanel.vala:66
msgid ""
"The additional functionality that location access provides in those apps "
"will be affected."
msgstr "해당 위치 접근 앱에서 제공하는 추가 기능에도 영향을 줍니다."

#: src/Views/LocationPanel.vala:67
msgid ""
"This will not prevent apps from trying to determine your location based on "
"IP address."
msgstr ""
"위치 서비스를 실행하지 않아도 앱에서 IP 주소를 기반으로 여러분의 위치를 확인"
"하려는 시도를 막지는 않습니다."

#: src/Views/LocationPanel.vala:205
#, c-format
msgid "Allow %s to use location services"
msgstr "%s의 위치 서비스 사용을 승인합니다"

#: src/Widgets/AppChooser.vala:32
msgid "Search Application"
msgstr "애플리케이션 검색"

#: src/Widgets/ClearUsagePopover.vala:41
msgid "Remove system-collected file and application usage data from:"
msgstr "이곳에서 시스템이 수집한 파일과 애플리케이션 사용 데이터를 지우세요:"

#: src/Widgets/ClearUsagePopover.vala:44
msgid "The past hour"
msgstr "지난 한 시간"

#: src/Widgets/ClearUsagePopover.vala:45
msgid "The past day"
msgstr "지난 하루"

#: src/Widgets/ClearUsagePopover.vala:46
msgid "The past week"
msgstr "지난 한 주"

#: src/Widgets/ClearUsagePopover.vala:47
msgid "From:"
msgstr "시작:"

#: src/Widgets/ClearUsagePopover.vala:48
msgid "All time"
msgstr "항상"

#: src/Widgets/ClearUsagePopover.vala:51
msgid "To:"
msgstr "끝:"

#: src/Widgets/ClearUsagePopover.vala:54
msgid "Clear Data"
msgstr "데이터 지우기"

#: src/Widgets/ExcludeTreeView.vala:65
msgid "Add Application…"
msgstr "애플리케이션 추가…"

#: src/Widgets/ExcludeTreeView.vala:69
msgid "Add Folder…"
msgstr "폴더 추가…"

#: src/Widgets/ExcludeTreeView.vala:72
msgid "Select a folder to blacklist"
msgstr "기록을 금지할 폴더 선택"

#: src/Widgets/ExcludeTreeView.vala:75
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: src/Widgets/ExcludeTreeView.vala:76
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/Widgets/ExcludeTreeView.vala:90
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: src/Widgets/ExcludeTreeView.vala:134
msgid "Do not collect data from the following:"
msgstr "데이터를 수집하지 않으려는 항목:"

#: src/Widgets/IncludeTreeView.vala:82
msgid "Data Sources:"
msgstr "데이터 소스:"

#: src/Widgets/IncludeTreeView.vala:88
msgid "Chat Logs"
msgstr "대화 기록"

#: src/Widgets/IncludeTreeView.vala:89
msgid "Documents"
msgstr "문서"

#: src/Widgets/IncludeTreeView.vala:90
msgid "Music"
msgstr "음악"

#: src/Widgets/IncludeTreeView.vala:91
msgid "Pictures"
msgstr "사진"

#: src/Widgets/IncludeTreeView.vala:94
msgid "Presentations"
msgstr "프레젠테이션"

#: src/Widgets/IncludeTreeView.vala:100
msgid "Spreadsheets"
msgstr "스프레드시트"

#: src/Widgets/IncludeTreeView.vala:104
msgid "Videos"
msgstr "비디오"

#: src/Widgets/ServiceItem.vala:41
msgid "Partially Enabled"
msgstr "부분 활성화"

#~ msgid "Automatically delete old temporary files:"
#~ msgstr "오래된 임시 파일 자동 삭제:"

#~ msgid ""
#~ "This operating system can gather useful statistics about file and app "
#~ "usage to provide extra functionality. If other people can see or access "
#~ "your account, you may wish to limit which items are recorded."
#~ msgstr ""
#~ "이 운영체제는 추가적인 기능을 제공하기 위해 파일과 앱 사용에 대한 유용한 "
#~ "통계를 수집할 수 있습니다. 만약 다른 사람이 계정에 접근하거나 볼 수 있는 "
#~ "경우, 어떤 항목을 기록할지 제한할 수 있습니다."

#~ msgid "Privacy Mode"
#~ msgstr "사생활 보호 모드"

#~ msgid "IPv6"
#~ msgstr "IPv6"
